[I/A] King’s Raid #15 出新奶出新奶出新奶

Sever【Asia】
需入公會嘅巴絲請留言提供ID，謝謝合作

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

留名

新奶新奶新奶

出左技能說明未？

岩岩追緊 google課金要打電話解鎖？

如果你課唔到既要打電話
課到就唔駛理

又要黑科技啦今晚

官方未出，但解包有出
未必準

新奶唔玩都要買
魚網吊帶絲

好似pvp板frey

啲石100%係每件1次定係加埋一次
想買Jane同女僕

求救
我2星卷信左外國youtube片揀左damiel
3星同5星揀咩好

每件一次

魔攻隊定物攻隊?

我岩岩開始玩咋，不過我對魔攻興趣大d

點解唔睇第一頁呢,你都走去睇YOUTUBE都唔睇第一頁

新奶是要買的

其實damiel唔差嘅，喺冷門啫
5星Aisha 3星Jane 唔洗換奶/等新奶/用Inn溝龍女

係咪應該升晒啲正選做3星先?

正選?
你隊嘢喺點?

唔差,但點解要信完人地外國YOUTUBE揀完先黎後悔

一開始就睇第一頁既,強度自然有保證

我錯了

第一頁喺要預咗無人睇的

唔會錯
反正你0課就花D時間溝
課長的話是撚但啦
一隻半隻
反正你都賺咗隻5星英劵
等下次300日活動又一張

屌,frey好撚索,逼我買嫁姐

artifact卷換咩好
同埋係咪唔應該再升arch或者換佢把專
依家5星arch asiha(有專) maria ricardo(有專) 溝緊kaulah(有專) 咁張專卷換咩好

其實有乜吸引左你去揀？

新手就咪咁快睇鬼佬曬命片啦。。。
就好似你唔識踩單車走去睇奧運花式單車賽咁。。。人地係度玩緊花或嫁

上黎睇完都唔明既。就問。一定無死錯

2星Frey 3星Jane 聽日換3星Maria 星期六換 5星Luna

依家入arch專就真係要諗諗先

佢泳裝真喺J死人

自己睇下要D咩

S級都推薦換

放住先都唔遲
睇埋官方點改arch

有無諗住換奶?

龍女把專有d雞

要怪就怪佢OP咗太耐
不過應該唔會改太大

本身都想換Laias 但活動卷抽到Frey專

咁唔洗換啦 ，有專>有愛
除非你連Laias都有專
咁隻Frey要升星，有專唔好咁對佢啦，仲喺2星
BTW你張2星劵換咗咩?
Jane喺課返嚟嘅

2星卷未換 ,
課咗14日pack

第一頁個新手教學有個條YouTube片
我都信左

原來如此
留住先都OK，反正都齊隊

【二三星自選卷】選擇困難者入

以下內容只供參考(因為條片都成個月，依排更新完可能會有少少出入)
各位巴絲絕對可以跟隨返自己個人喜好
同埋提提如果個個都選一樣的話，打RAID喺唔可以出一樣嘅角

終於24個鐘可以申請入會

咁我刪返

好彩戴咗頭盔

終於有個家了

所以話呢

3會叫咩名

thx 換左精靈尿壺

其實又唔駛下下揀哂最top嗰幾個人嘅
Team com正常就實打得到上去

最緊要係知自己想要咩
魔攻物攻？dps定tank? Aoe定單體？要幾多cc?

addes

added

要奶

反而我依家開始諗定換咩代替arch個位。。。

咁我慢慢玩，跟你地講用jane 同aisha 啦

冇arch冇煩惱

有arch但做左倉管

歡迎加入公廁大隊

冇arch冇煩惱+1

快手到

lihkg3 已經爆左...

原來Annette都喺吊帶襪

過幾日應該會清到位

無波

d 石，新手應該點用好?

冇專都照換

留，之後用黎刷素材

韓國D Fan Art幾靚

但唔知點解咁好丁

Only For 洋介巴

扯曬Sor

貧乳是OK

頂你

留，之後買SKIN

點解可以用成萬體

入左
幾會黎?

佢地打hell一場都36體啦

我打到依家一場先至用15體到,日刷夜刷都破左萬啦

好多課長

電話幾號 上網搵唔到

好事

係呀？咁一齊課啦

300日會唔會送3000石

課。。。出糧就課
你地課住先等我

本身我都想畫 但懶到仆街

畫邊個仔仔

畫女 畫仔不了

ARCH改廢??
有FREY JANE CLAUSE AISHA(專)
聽日有5星卷諗住換ARCH
如果真係改廢左換邊隻好??

11月先改弱,仲要唔知會點改,其實你換返黎,用住先等出公告再睇升唔升上T4,5可能仲好,係佢改之前,依隻都仲係咁勁,你諗你

點解仲未有Gau同Ricardo泳褲賣

■ Reward: 5 Stamina Potions to 10 Raiders
with right answers. (Each Server)

希望大削

對男人冇愛既唔洗換都得

咁5星卷換邊隻好?

瑪利亞啦,組法隊全女班

Ricardo不了

呢排大隊輕 nyx
跟唔跟風你自己諗

好似話前期廢...而家先T4

傳說話3個突破包就T5

但傳說話你要打到先得

已加

課到咁點會打唔到

lv 點課都冇得一步登天

比你買完3個包,冇LV,冇裝點打,你話你T3,4上T5就可能唔差得遠姐

我地依期既人好多都只係仲卡緊5星

湯丸巴心水清

5星唔係最高喇咩...

如果喺新手應該唔會咁快課到咁勁嘅
課得即刻代表已經識玩，咁點會卡

仲有T1 T2 T3 T4 T5你慢慢玩

T1 用1粒無限之石,T2,2粒咁?

好似先有個新手課左千幾

YES
由5星到T5淨喺石一共需要15粒

唔喺掛

課左200usd, 玩左25日算唔算新手

咁我個5星卷仲換唔換NYX 好...
我個個係魔攻隊...

1覺醒石=1000無限碎片=全材料各150
15粒=15000無限碎片=全材料各2250
其他石呢,T1=30粒,T2=60粒?

你有冇專武，你有冇恆心升到T5,你有冇信心可以忍受到T5前既實力，有齊既你就去啦

插咗粒Crit即刻打得過，雖然LOOP咗好多次

T1=30大粒=300細粒

咁睇黎都係MARIA好D

每個禮拜都可以打塔拎碎(T1咗一隻先有)，應該都可以一個禮拜一粒嘅
唔太建議用各10材料換70碎

25日唔算啦

新手here

我冇T1都有依個塔WO

話咁快又一個POST

咩塔

升HOH個到有個塔比你打碎片既,我唔知點先有,但係我未有T1就有

我都係。。係咪係有5星就有

你講果個challegne tower?

係喎,tower of odeal

tower of challenge 完美卡左係屎萊母果關
小小希望都冇

我仲以為T1先有
定5星就有

NYX重要性

女僕威能

OPOP

果2隻咩黎 唔撚死既

？

一星期見4次

你係咪差佢錢

依隻唔算勁

隻地精要練鈀

霸氣

頭先見到真係呆左唔識反應

又話早D瞓，聽朝起身開可能唔喺地精呢
另一隻人外

即刻熄game上床

可能聽日都係佢呢

睇佢個樣都知賺到Fat Fat

我想問無課玩啲石係咪用來買英好

地精命
好彩一早2星劵換咗

留住先，就算喺買都喺買新英，而其他英就用劵換/溝佢返來

岩岩係inn禁鐘仔撞到 Aisha, 暫時依加隊野有膠同laias, 5星卷應該贖邊個身好🤔
同埋溝翻黎其實要幾耐

20幾日

但咁樣變相你5星卷可以換過隻DPS

好大包
喂呀點解遊戲入面好似細到無咁

屌 我都係地精 等緊maria 比我溝
等極都係地精
唔係地精就鳩同隻非人補師

所以我忍唔住買咗

係咪我太好彩,第一日見女弓,之後見NYX,再之後見JANE,即溝

真心想見下非人補師同膠,我冇好用既補師同想要膠打龍

inn係咪唔會見到新角？

依家最多見到VISKA

點樣溝第二個

呢個好唔好 想搵人加fd派心 id：ykk321

新手都係玩返大路野啦

jane gau aisha luna arch frey laias maria

想問下究竟jane招三技應該要係咩時機用
成日唔識用 用完都係死

你地掛邊關 1-8好似唔郁了

新奶新奶新新奶 好期待放工返屋企更新

Hell ga經驗都一樣， 等hottime 打hell 經驗關同爆經卷升

咁又唔一定要咁死嘅
自己search下每隻人有咩特性
再決定啦

即係hell關打邊個ch都係一樣經？

係

第7關normal 呢

今日1500~1800維修

normal 又點夠hell經多

我計過第7關NORMAL同HELL 每點體力既經驗差唔多
不過HELL一次可以用25體 效率高D

首先要打得贏...

岩岩開始玩 可以加個好友嗎？ is: RemL

巴打今晚1點拎5星

抽到laias專 算唔算好

勁奶

已申id:RemH

申左

開心玩樂中 想換顏值高又勁既arch 但又好似話改廢佢遲啲

到今日我都覺得新手可以入佢。。仲有個幾月時間。。夠幫你撐過新手期。。係要再考慮好唔好上T。

如果start左relationship就右上角end relationship
如果未start既就由佢 每晚1點重置

而家用緊3星fluss 應該換埋隻arch都夠玩好耐 想快啲到1點

要24小時

你唔係一早退定架咩?

之前唔知幾時有位所以未退

唔緊要好快姐

3會又多個痴線佬了

係唔係又維？

今日第5日換咗maria, 而家成隊靠晒膠同佢打，卡咗係ch4 jane個度

奶之外仲有咩？
望落唔夠輸出？
Gau好似都唔算太痛

你係cut哂技都打唔贏定點？
Lv 呢？

又維
每個禮拜都喺依個時間維喎

ccccccccccccccccccccccc

始終都喺會長好

垃圾佬

點解KR POST可以推得咁快, 叫我點追

好快咩？

可以再加速

維護又冇左hottime啦

d多人玩game都冇推得我地咁快

官方一定係特登咁做 好仆街

小圓個D (好似係)

唔好意思 你們講緊乜?

啱啱知 唔好意思

你地會唔會返高登

用緊frey同clause
遲啲再試下

久唔久會 咩事?

唔多夠dps bor巴打

一直都兩邊走

話說我搵唔到提早維修篇野
你見唔見? 我睇果篇係14:00~17:00(UTC+7)
應該係點先維

3點？0.0

香港係utc+8 我地快佢一個鐘 咪3點囉

又要block?表情撚夠未

(UTC+7)
佢地快我地一個鐘

新奶

有無巴打一出即T5

唔係維護緊咩?

咪住...我有一堆日本game 日本時間係UTC+9
佢地嘅4點喺香港嘅3點
你話UTC+7係幾多

連個角色都無石買

又hottime維護 咩意思
一星期食幾次下午hottime

屌 公告都改埋 之前係14:00~17:00
而家變左12:00~15:00
4點買新奶啦各位

The server is under maintenance.UTC+7::12:00-15:00

冇大奶專又冇龍女係咪必買新奶

戴番個頭盔先

我覺得果維護時間睇翻個server 時間係最好，都係12點維

今日先改 矛

嚇親大家 唔好意思

冇計

話入就入...真係型到呢...

大佬

我會排隊等候 sorry

我支持你
踢走湯丸巴

你死啦 方丈份人

聽日就有5星卷 Aisha 我黎啦
想問下大家點儲d升星素材
d 4星上唔到5星

大佬你想點就點啦

唔關我事嫁有咩搵bosco算賬

有龍女都買新奶你點睇

畀大佬入先，細佬我再等下個位

大佬同官方講句我要升5星咪得，洗鬼儲

買就有石買，但係連夠唔夠素材上5星我都無計過

公司冇wifi 更新又食幾百mb

為咗新奶

其實依個野幾好用,雖然係冇UPDATE過,但好過冇啦

for the milk

過左6島先開始re

大把位

食屎狗
食兩家茶禮

今次維護ios洗唔洗更新app?

其實打鼓嶺有幾多個bosco?

居然

lailailai 想入公會。。想問下有無位

未知

會長表示大把位

快啲退出定先

維完入去退

忍唔住想課...

黑髮大奶

課

一星期要main幾撚多次呀
返工冇野做呀

搵其他Game玩嘛

我屌 又維！食飽飯冇hottime

我5島個礦場已經忍唔住re

一日一次都無所謂既

理想：500石買張double ticket
1230am開打，用石re 幾次 1點reset 再爆石re幾次
一次幾百素材冇難度

實際：我尋晚開完ticket re左一次就訓著左

豪氣

對唔住大佬們 俾次機會

有錢
btw THANKS

有型

我要發達!

Double 券 500 石
兩日各 Re 2 次 100+200+100+200=600石
加埋1100 石

開左double 券，
免費key出多1set素材
Re 1 次出多2set
Re 第2次又出多2set

每日多左5 set
12:30用第二日又多5set
加埋多左10set
---------------------
每日re第一次 100石 多1set
---------------------
上面講左咩啲自己參透下

新手想課英 Jane定女僕好
後日有3星卷想換Aisha

成班都冇同情心
冇左幾百石已經好命苦

what not both?

利申: 3隻都有

另外如果唔係太急
就算開左券都唔一定要re 第二次

Re第二次只係200石換2set素材
其實同平時就咁re1次一樣

講緊上面嗰個
不過你都型

1100 石兩日就多10set

1000 石十日先多10set

BTW, 1900石兩日多14set 其實都幾抵

係咪仲未入得?我IOS唔見有更新既

4點 好似係

又好似係WO

兩個定位唔同
不過我推jane先

20000鑽一把uw

我都奇怪點解會block左個未見過既人

拆4把uw合一把新
唔排除遲d會送fragment

你係咪手多多 block錯左我呀 bro?

改咗名
江山易改 本性難移

20000鑽

怪知佢好似喺邊度見過咁啦...
仲喺度扮熟
原來...

之前好聲好氣同佢講過又唔得 屌佢又唔得 之後你係個台度同佢解釋完佢話ok之後又繼續做表情撚 你仲咁上心做咩 直接block左條戇鳩仔佢啦

入得game未

Patch Note:: 28th Sep 2017

[Update Details]
▶New Hero will be added
◎ Tempting Winds Cassandra

琴日我仲以為自己block錯解左佢扑

我都等緊

不得了不得了

係之前個timxxxxxx?

猴急就去打陣飛機先啦
而家開game會404 error
應該係patch server熄左機

我仲以為佢會改

▶ Unique Weapon Disassemble System
- Disassemble Unused Unique Weapon to acquire ‘Unique Weapon Fragment ‘ x250
- You can craft ‘Unique Weapon Ticket’ with Unique Weapon Fragment x1000 (4 UW)
& 20,000 Gold
- The higher awakened UW level, the more fragments you will get

四合一

係呀 傳說中嘅表情撚
雖然我唔知點解大家咁仇佢

喺，練巴仲專登爬舊POST搵佢出嚟

回緊帶咁岩見到

作為一個痴線佬 咁做係好正常

白貓4合1 但佢4星武器係10%...
KR係1%...即係坑過白貓10倍

原本以為3合1

21日前

大家又開始BINC喇

但呢個名應該係自選

白貓都係自選架

放po頭bin

原本喺3合1隨機嘈到OFF咗
依家4合1自選

咁又唔好 嚇親新巴打

我都唔知 以為3合1自選

失蹤人口

邊有咁好死

準備好delay派石未

各位痴線佬 可以更新喇

冇錯，時間係一大因素
另外重要計埋下一版會跌多啲呢樣野

最抵其實係等某啲星期六日2倍key開券
如果覺得唔夠，就應該先考慮1日1re
再唔夠先用券

不過1日1re係冇考慮到唔同關，跌嘅數量唔同
你有信心10日內打到下一關就可能到時再用抵啲

可以考慮加入頭版新手入門個度

收到

oody uw 碎唔碎好 仲未睇到呢隻英有咩用
仲有epis 同龍女 uw 碎 就換到一把

仰有男主果把

係喎...把性劍都係uw黎喎...
但點解龍女uw都要碎呢?

男豬專武最有用時刻

可能已經有把5星

因為獸人升到T2 唔想換

其實唔急既可以唔洗咁快合

你又岩
都無石買新英

你唔洗理World Boss

同埋張券無咁快換到新英專武 遲啲再搞都未遲

換新奶會唔會好過龍女

練巴應該有好多把可以碎

-10 mins
之後delay派石

依層真係無

Btw你係咪會買新奶個package

唔啦 啲料依家打好快有

咁我都唔課了

恭喜又拖遲兩粒鍾
你老母
補償都無仲拖

各位痴線佬 維修延遲到6點呀

送300鑽

好彩冇更新
唔係又食我幾百mb

仆街..

成個下晝就係到ON99唔知做咩

不過佢話下星期無維護

same

一早預咗延遲，所以提早咗down機

岩岩好放工可以玩

唔怪得無啦啦爆左流量

好波!

識更新緊係用正苦wifi

點解ios app store次次都唔show 有更新
要重裝先玩到

我都無show 有更喎

你地中晒毒

專武四合一
男主把專武最有用既時候到啦

話說小弟玩左幾日
岩岩先發現個ac拎唔到張5星卷
有無爸打有d拎到張5星卷但係唔玩嘅ac？

有巴打話有幾個，推到佢見到

果位巴打成日暗中觀察我地推post架 佢實睇到架

我應該會換nyx返黎

你邊四把合

男主，selene，蘿莉法...咦好似真係少左把

比錢買囉

感覺隻新奶對新手黎講完全買唔過，完全pvp向，都係睇定d先算

哪有錢

我分身都差一把

我都覺 不過第4招望落去好OP 都係睇定D

現在pvp無敵組合係bau+leo 根本唔需要用新奶
要打bau+leo 只能用bau+leo

我都有諗過隻新奶出PVP向,但PVP又係咪真係要用到佢呢,其實好懷疑

除非生態改變,如果唔係感覺上以依家既生態,好似唔洗點用到佢,反而龍女真係好用好多

暫時唔需要 而且新奶係冇盾嘅 由攻防爆buff取代 基本上係用黎auto

新奶比我既感覺就好似持續騷擾,但如果唔計專武,佢完全唔似一隻奶

眼殘睇左持續性騷擾

仲有。。不過番緊工開唔到驚。。要等今晚10點後收工。。
巴打留定個tg俾我
同埋最好預定一個無用既fb/google acc俾我綁

尋晚俾左個巴打。。好似剩番一兩個係度

-15

拆luna uw

去左旅行都等緊更新

要更

apple 仲未見到有更新

更佢老母咩,APP STORE撚有得更

我reload左好耐appstore都無

有冇人可以話我知用咩模擬器先可以用apple center登入
想用電腦掛但係好似全部都係an模擬器

Dear Raiders

Weekly Maintenance will end at

America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)
EU Server: 07:00-12:00 (UTC +2)
Asia Server: 12:00-17:00 (UTC +7)

but there is an issue on iOS update.
Currently updated version is stuck in App store. iOS users will be able to download the game
when the new version is updated in App store.

Android users are able to access to the game.
We are truly sorry for your inconvenience.

[iOS Issue]

:: Updated version uploading issue in App store
- We will post an announcement once it’s ready.

Thank you
GM Orvel.

入得

咁慢

冇ios摸擬器嫁
綁fb啦

Google IOS 模擬器
但我未用過，唔知得唔得

as always

AN撚先入為敬

apple未approve佢都可以照更新照維護？
其他公司好似係倒轉，apple approve左先搞維護
呢間公司真係痴Ｑ線

退會退會

睇緊女人湯丸巴打台

好彩我仲有夜神可以用黎入驚
痴撚線公司

300鑽有無人會買

唯有睇住望梅止渴先

apple要早好多日比佢approve,但個版本照計試好曬,保証玩到架啦

但屌你老尾,點解卡左會冇人知

其實好應該炒曬班programmer啦
上次有單大野又係咁

會長依家公會BOSS打完咗未

唔該哂巴打

好明顯係將program個邊比左泰仔做

人地咪亂9咁黎囉,佢自己又冇CHECK好

朝早睇好似未

想偷埋佢地個紅符文箱先

有冇人見個uw pack喺邊?

1號先出

special shop 我見到AISHA個專武

係BO,係邊

湯丸好鹽濕 狂睇新奶裙底

J好J滿

無計，要CAP圖

依家睇乳搖

買唔買好
要20000鑽

有7日exp捲賣 1000鑽 抵

20000=8次10連

2萬鑽你未必抽到把武

但真係好貴

20000鑽, 點會買

依個真係抵

2萬鑽真係課長至買得落手
我都係等重鑄

奶嚟計，4星嗰套好J D

三星

四星

五星

你不如諗下有冇信心抽8次10連會唔會中到4把專武好過啦

買完新奶得返6000鑽, 有無話最多買幾多張?

中2把都還神

2把 你地都幾大貪

就黎追得上asia

買完專都冇卷送 不了

邊度睇到7日EXP 1000鑽
剩係見到用HKD買7日EXP同1000鑽12個1粒鍾

想當年M巴都榜上有名

may's general shop

痴撚線，兩頁紙

抽水大會開始

自從個次之後我都會睇下有無識既人上左去

越來越多
不過又有石派

咁就可以刪FD了

其實我未聽過個故仔,有冇簡短既故事可以分享下

開咗巴哈版之後多咗人玩
但喺玩班台仔玩MOD版

一兩頁既事

咁講其實直接買都好過運氣抽

未必 依度好多巴打定居係歐洲

温故知新

比我就博 反正耐唔耐都有D 15次10連抽既活動送UW劵

好想去

如果有課金活動我會考慮買

仲未入到game
繼續抽水

最後開個AC今日第七日... 收唔到5星卡...

點解當日仲可以咁理直氣壯

點解我重玩第7日了 仲未見到m巴o既身影

【右上角點擊Event參加活動】

點燈

PVP

20抽 執番身彩

個點燈玩咩架

我見每日有POINT送,用每50體都有1POINT送,但係點知幾時點到一個字

維護前未拎

1point1粒字

你打11場t6之後再睇就明

你用夠500體拎到每日任個150萬就即喺夠點數

今朝早已經打咗>500體

升到４星先發現唔洗精華升做５星

不過nyx真係好Ｌ正呀

我今日 1點先夠7日喎
是咪我都冇份

又有點燈玩？

非洲酋長留名

你係咪搞錯左,聽日既1點

差猶長泳裝

活動更完先開始 朝早梗係唔計

不過玩西咩,IOS仲未有得更新

等緊mitra buff

今朝要帶老人家去睇病無時間拎...

nyx張圖好似有小小走樣

唔係好似，係直頭係
佢變左做猩猩大下巴 呢個畫師唔識畫仔

我就係佑先喊出黎

ios撚表示玩JJ

想問下你地仲有冇公會有位 ？

到9月30日

聽講好多 你係咪痴線佬

問會長，但佢未入到驚

屌 重未比我update

哦都好D

屌 IOS撚表示 好撚驚DEL完GAME 又要再重玩

屌你老母,IOS用家一人一張專武卷啦

最好專武卷啦 冇既比番兩野十連黎都好呀

你無綁定facebook咩？

是咪用FB 登入=綁左?

我都未入到game

唔知IOS今晚有冇得玩呢

支持

聚集力量吧,一齊退9佢錢

搞咩鬼 咁耐都仲未有得更新

等賠5000石比ios 玩家

又蝕撚左個hot time

我驚APPLE要佢重新approve,咁就真係幾日後見

最後5星卷都係換左maria

delay幾日佢唔賠番萬幾石
唔好行出依個門口

公會boss我課金都係到12名...
痴線佬 全部都係痴線佬

ios

課得唔夠多姐

開模擬器算

頭兩個每人都打過百億傷害

會唔會冇曬D石架

打黑龍好似多料出左既?

Ios玩家表示用緊 模擬器玩緊

會唔會轉模擬器，唔計你ios冇補償架

佢都唔會比幾千石你啦

多數都一齊賠

我估全ser 開雙經雙錢賠番d 材料咁

好 開模擬器先

但兩個平台D石都互通到

同一個平台

我明明係app store度更新左
但係入左game又叫我再更新

我無得更新既

放心啦,家陣全世界}IOS都冇得玩,要玩開模擬器玩,但唔知D石AN同IOS互唔互通姐

佢應該係講緊19個DOWNLOAD個個

屌原來我更新既係24號果個

石係跟ACC....無論你係IOS / AN 開GAME

OK,因為好多GAME都唔係先問

仲未玩得？

垃圾Vespa

做乜9呀
係咁叫我更新但入到itunes store又冇

因為an 出咗但係ios未上

不嬲都係用模擬器玩

IPHONE都玩到
開TEAMVIEWER 用模擬器玩

新入坑想入公會
ID: manglungx

會長未入到驚，叫副會長先

manglungx 要入公會

湯丸副會長 你好

而家有Jane Epis Frey 5星卷要兔弓好唔好

另外想問下吸血鬼買唔買得過, 中左吸血鬼專, 但見角色卷換唔到

咁今日個hot time取消左？

已經頂唔順重裝隻GAME

有冇人知個Event係每日定係一個period?

我都想入會

另外 求加好友
ID: 魔法嵐

29萬攻nyx

有用咩？

冇取消,HOTTIME緊,但好似冇野送既

1+11%.....

韓服出專武係咪易出d
5星點合

ios入得未

新手想問點樣先可以打1-8 hell?

我ch.1 全部hard 3星左都未打得

IOS 重裝可以唔洗更新

WORK?

將膠升左做Ｔ３啦，拎黎tank多，點邊個Ｔ３技能好？

有綁AC先好咁做 WORK阿

唔該哂 岩岩試左 綁左ac就work

Id: RemL 新手想入公會

yeah it works!

唔得

有個問題 點解冇左7日送自選5星個個function既

義史副會長

前期麻麻，除非你好有愛/升T5

究竟係邊度work左

認真50%都難合到嘔

睇真D，個活動寫到明到30號

我都唔得

今日100體都未消，巴打唔好踢我出公會

T3被動揀暗好喎
覺醒★★★
【光】攻擊力提升量+40%
【暗】每層自身承受傷害+5%，暴擊率+5%，生命偷取+5%"

事出突然，無人想嘅

改名要錢好ON9

麻煩打完第六章Hard先
HELL D怪全部70 Lv起跳

我DEL APP 重裝就得... 玩緊

湯丸副會長幾時先過黎

OKOK

新手想玩入唔到app 點搞
佢話update 但我啱啱先裝完

唔怕生壞命，最怕改錯名

而家就算唔用撒滿，都穩定掛機hard 6-5

無改錯名但係想改返第二個

因為有專所以儲緊石買柱叔
假設依家柱叔+GAU+FREY
想問下5星卷係咪可以入aisha?
想兩男兩女

依家衝專武都會出頻

GOGOGO

無神神搞鑊咁嘢好消沉...

度咗個FRIEND入坑無咗張5星...

6-8 好掛D喎

未有副會長咩
0課垃圾佬何得何能

麻煩打完第六章Hard先
HELL D怪全部70 Lv起跳

唔該哂
咁我繼續推島先

得嫁啦 快啲過黎啦

係？我一直掛５以為最好

世界拒絕了我

級數唔係問題 問題係3千幾萬血打唔晒

世界放棄左我 料都未打

咁鬼勁嘅，我掛1-8咋

霸氣會長
即刻退公會

你hell 1-8丫嘛
我hell 1-1都打唔贏

新手第一件事係咪推主線

今日1體都未用

第一件事係課金
之後先推主線

arch 改廢，好唔好轉升aisha 兩隻都有專

想問5同6擦料有幾大分別?

GoGo
其實改廢都唔會改得太廢，好多人已經拎住幾星專同T5

我都係

痴線佬們開始崩潰

same

眼殘
會隊嘢仲高T過我點會唔夠打
有無用獸人面具

8 vs 10

仆街啦 真係好似冇左5星卷WO
佢個活動唔撚見左

影個主畫面嚟睇睇

雙倍的話
16 vs 20

湯丸 要入公會

由下晝mon到依家,我真係越mon越興奮呀,屌你老母

其實應該升aisha先 我之前隻arch推圖好慢

即批

試下重裝 / nox 啲石共通

模擬器大軍歡迎夢遺巴

我模擬器5開緊另一隻驚

隻aisha 買左番黎未升過，隻arch 而家突一

紅符文箱隻王仲有10%

佢個樣同佢把聲完全唔夾
我仲以為鬼佬嚟

大約幾耐先死 ?

快了
練巴入到驚未

重裝緊第32次

等埋你囉
yes

依家隊嘢喺咩

終於入到了

痴線佬 found

fb好多人嘈緊vespa

做下日任先

11點前做唔曬都唔理

新奶買咗未

嘗試下可唔可以100連先

唔係1點dead咩?

要嘈啦，寫明30號

諗緊

唔好搞到個帳bug咗

佢招2技淨喺比你試已經+4xxx攻

一入到就即刻買，係愛既洗乜諗

用左2000石 買左個十連卷 平左500
我隻5星卷喇屌佢

要返工 不了

VESPA要幫APPLE推銷IOS11

屌你老母呀,明知IOS11咁柒都要逼人更新

但無咗250張非洲劵喎

個評論
Razz Saigen
Give up on ios. Starting nox..

係喎
屌買撚左了

無5星送gg

得隊男人之中得arch叫做高dps
其他都係tank，打唔贏

即係點？ 同埋唔係話1000石買7日xp券咩見唔到有既

非洲卷同500石自己諗

random出幾讓俾你買

同general shop一樣 係一段時段內隨機抽幾樣買

屌玩得未

和味過和味濃

怕咩,2000石換專武,輕鬆啦

你O岩

唔夠打

要手動+戴面具

湯丸巴聽日退唔退到

做人做狗自己決定

唔夠打就唔好曬時間試住先
幾分鐘幾分鐘hot time都好蝕

一定

啲中秋icon又幾盞鬼

好鬼得意

屌，唔夠素材升上5星
但係好正

今晚開卷

你地個個買哂我驚又撞

用後感

撞到啪啪聲

有冇人知棺材妹要用邊隻料升星
想課返黎即上5星

點分D怪係咩類型

用坦嘅料

你去睇下隻男盾咪知

睇佢個衰樣

打得贏1-8係咪要全隊70?

咁1島xp關係咩怪

1島冇XP關

你地有龍女有獸人，我無呀

你又一齊買返隻龍女

唔需要
有隻DPS T2戴埋獸人面具應該夠
坦就起碼要T1同埋物防戒，只要頂得住同限時內打完就過到
我副攻同奶5星都過到

龍女T1佢J死人

點解我唔得...

你課長點會唔得
影下隊嘢來睇睇
可能裝唔啱屬

紅圈入面除左maria之外都有專 想要一隻奶同物理坦
有冇大佬比啲意見小弟

冇5星卷唔想做人了

俾arch戴呢個面具之後又真係輕鬆過到hell 1-8

好得意呀，依兩個中秋icon

頂 模擬器light up唔到

見到呢把嘢。。。好似又係必買

睇下箱

唔好煲蠟啊

麻麻

點解...

龍女等溝

frey / laias / kaulah + clause

要嬴25場pvp先有金箱

輸50場都可以

免費抽中左
出新奶先黎中.. 毒撚既命運

Vespa見中秋，所以先煲下蠟，點知就煲到出曬事

漏左講我仲有一張非洲卷同一張三星卷

幾好呀，用個個角色都幾好丁，又大波

想問呢個係每日重置定係?

奶的話右上隻蛋妹/基佬牧
坦的話Jane/Gau+女僕
BTW課咗幾多，咁多正專嘅

多專過我

開燈每日
PVP一個禮拜

屌我隻傘妹妹阿

社長

BTW PVP的話建議1:00重置咗拎咗PVP幣先
之後用一隻輸到落底，到咁上下就一日就贏返上自己本身個位度
課長的話請無視

全部非洲卷揀 不要再說了

呢招有得諗喎

如果你地中左kaulah專 你地會買佢定係照買新奶

唔計星數，揀咗七把=七張自選劵=7x4000=28000非洲劵=28萬石

兩隻都買

因為玩太多依D活動

留住先，已經齊兩隻咁濟

傘妹夠唔夠T2
佢T2招回MP掛機好撚緊要

求+fd
ID:Sanyok

唔夠料

咁我留住等龍女出世先 之後全隊泳裝

有冇人玩唔到
佢叫我去app store update
但明明我已經最update version

IOS更新唔到
用模擬器玩著先

或者試下重裝 (未必得)

練巴得唔得閒帶我打黑龍，想極速清500體去點燈

好想快D刷Hell

傘妹你聖物位都未開
面具比傘妹用
刷下黑龍升耳環星

咩隊
谷到隻DPS上T2會刷到

帶埋我

T2 DPS係咪就刷到6島D素材關

佢個7日5*卷係咪有bug冇左?唔係30號咩 我30號先有7日

都要有隻T1坦頂嘅，同埋CC夠應該唔難

喺30號

官方應該唔小心收錯咗，睇佢點搞

聽講點燈有BUG
大家睇路

我都係
Maria Frey 傘女 Jane/柱男
我之前按錯升左隻柱男先 搞到Jane仲響4星

巴打你都好錯下喎

派蛋個個活動獎勵又去左邊呢

ios點解仲未更新到

我重DOWN就得
但你地小心引繼

5星卷冇了 傘妹都冇了

重down都唔得

夜少少先

用電腦玩囉

IOS 有冇更新上11.1?
我O岩先第2隻GAME又係咁卡法
但我更新完IOS 就可以正常更新了
唔知E隻GAME得唔得(我係重裝方法)

放心，官方實要做嘢

快D阿 少一日點燈

點解RAID唔整埋AUTO

無意思 隻game最好玩都係打raid
同埋auto都唔夠打啦

呢度有冇人買左新奶

有無人點得完

我依家5星tank同補
2隻t1 dps，手動就打到

打得有啲辛苦，不過應該係因為低lv同未轉裝

係囉 我記得派蛋話29號維護派獎勵
但係佢提前到28號 咁聽日又維護一次?

點完啦一早

中BUG

我都點得完

我點完曬

算佢啦

是但，反正有補償

我

我點齊,,,

我都點完，到最後入咗紅龍消體

有得更新了

點極都無反應

無補水

2000石賠償又唔知去左邊,公告賠償又話得點燈BUG有得賠,搞到依家先至有得UPDATE,我真係唔知佢究竟想點賠呢

一次過

2000石係咩賠償

ios有得更新

消完體諗住瞓

改金幣抽個單野，佢官方話送2000石同其他item,依家每日送書由原本送15本變送30本都係依單野

點燈 點左4張卷番黎

我想點曬堆素材返黎 下下都係錢

插大力D

乜撚都點唔到

是咪有巴打刷t6

正中左招財貓

落呀落

新手想入公會
id: RemG

7日五星差一日

笑撚死

屌打左湯丸巴

但我想落去

送返你上去

一見到 屌 邊個咁on9用呢隻野

我又一齊黎先，我都係白金

幾難得有隻一星

睇下會唔會遇到

十弓
輸在有神裝

屌
我隻5星呀
仲差2日

擺玩以視抗議

而家係咪暫時冇得拎7日5星張卷

罷
BTW你罷玩的話官方就更名正言順，視而不見

居然有人諗住用依隻野跌分，實在太天真

唔見左五星卷 灰過閪

大把人插緊，睇佢點補償

諗住一到1點即刻可以換 點知又要等多日

依兩日抽專個機率好似改高左。
早兩日1250石出1把
岩岩10抽又出1把

雖然兩把都係垃圾

擺隻1星roi諗住跌分，點知打完10次個分仲高左

期待咗好耐

點解要跌既

岩岩課左100蚊買左jane
遲下全隊上skin先

我由白金2跌到金3了

歡迎成為課長

SKIN炸 唔係英掛

而家有個pvp活動，跌完分之後再升返易d拎活動分

夢遺巴未更新 ，見你quote中秋ICON會變英文字

佢網頁版唔幫我更新,冇計

我手機個邊就冇問題

之前有4千幾石剩,買下月卡包就夠

仆街都未攞隻五星就完咗event 又話30號完

正常係30號完,係官方ON99收撚左,依家好多人都嘈緊

無咗5星卷準備DEL GAME

又唔洗咁激WO,佢實比返你既

準時一點準備迎接大小姐 點知

你睇埋依兩日先啦,應該好快有消息

大家點睇

冇動力玩了

PVP D點換邊個箱好? 中間?

3個各換1次

鬼佬個邊有人話換唔到個第一個箱

痴撚線

放心喎，官方一定要畀個交代出嚟
一人一張五星劵

我換到啵第一個

加多張專武卷阿

counter曬leo同bau

PVP佢應該真係有得上位,詠唱速度短撚到

沖上80 好辛苦

垃圾關公 30號前無比返5星卷即DEL

唉 無左五星卷 啱啱玩左幾日
唔玩

當大定諗住用垃圾跌分嘅時候

就係我上分之時

張5星卷冇咗想del game

原來唔得嘅

Inn出蛋妹溝唔溝好
而家溝黎好似冇咩用 都唔會放佢住
但放走佢又有d可惜
點解唔可以起雙飛

Ios冇credit card 可以點課金 ？

原來唔係得我冇左七日個活動

買gift card

大家唔好咁激動先，
呢獲佢點都會補返畀你

如果你真係罷玩幾日會冇左好多每日獎勵
最多hea玩好啦
入左會嘅del之前麻煩退返又或者留個id

一起身無左張5星卷

冇左5星輸出 4-21卡左幾日

4星隊多過架啦
升爆lv, 手動試下啦

我之前係用4星免費隊過
夠打到第5關嘅1/3至1/4

唔想晒d料升男豬

諗住今日換到隻5星輸出 都係卡左係4-21

大家冷靜d
咁多人嘈 官方一定會做野既

Btw 刷hell除左打手T2 坦係唔係都要起碼T1 其他5星都得？

冇咁簡單 我p姐有專t2打唔過...

隻luna T4先打到

我以為我柒左計錯時間。。。
原來大家都冇得拎5星卷

T1 laias T3 luna T2 maria T2膠
都過唔到 （我知我裝備廢 ）

原來咁高要求

活動無反應

建議DPS戴哥布林面具(+40%傷)
(當時依隊已經刷到)
T2 Aisha (T6紅裝+15)
T1 Jane (T6紅裝+15物防戒)
5星Maria (T4紅龍裝)
5星Laias (T5黑龍裝)

點解呀...我都係比哥布林面具比aisha喎...
啡唔死隻boss喎

裝嘅屬都好撚重要
差一條正屬可以差十幾萬DPS

我張5星卷啊 我已經幫大家屌左官方相信好快佢就會跪係我淫威之下

五星Miruru 勁過五星兔弓咁撚多
DPS永遠高成倍以上
五星兔弓啲裝仲要靚啲

冇理由嘅

之前有巴打話inn 叫我溝龍女，想問下邊隻係龍女。。。

以輸家巴為例(如果你介意拎你嚟做例嘅同你講聲SORRY先

咁好啦...我去刷多陣黑啦 件甲同頂帽都流流地

五星真喺無乜討論價值
因為實在太前期
兔弓 成長期慢(但T3/T4 DPS將會突飛猛進)
而代價喺前期會無其他DPS高傷
但你連突都未突就話五星Miruru>五星兔弓
咁對兔弓 好唔公平

兩個都冇波...好公平呀

乖豬
記得刷埋T6 Orb畀Jane BB
同埋我無用過女僕，唔知佢適唔適合掛機用
但 Maria 你仲要連埋專，不如試試用佢頂女僕個位做CC
雖然女僕你都連專
如果你拎佢嚟做DPS，隻耳環個ACC屬可以轉轉佢
女僕粒Orb就叫四正屬啦

你要咁計有咩計

等我T3再同大家報告

刷屬好灰架...我本來想煲上71先換架 直接t7慳錢好多

呢個post啲新手進度快到hi hi

冇龍女用frey 冇專得唔得

有人Carry可以嘅，但同人組嚟打你無T3、4、5預咗比人踢
T3都比人踢到傻，一場T7都未打過
不過一諗到T7合裝再貴T6一倍都喺算鳩數

一張五星劵真喺差好遠下，同埋課長

唔會唔得
但Hell真喺好大力下，如果有龍囡個單人盾，隻坦可以話喺無撚敵
(5星龍囡個盾依然OP)
同埋掛機圖(1-8為例)唔會打後排
所以一隻頂到嘅坦同一隻高輸出DPS喺打HELL嘅關鍵

T5 PLX

Thx
好照顧新手

我呢啲乞衣玩咗成個月仲卡緊6-10 normal
呢隻驚無課只會卡兩樣野, 卡升星素材同卡lv

求高手體檢
利申隻Jane 套裝鳩砌

啲石除左課仲可以點拎
你地買double卷同reset都一日一千
係點儲石

佢double成日送 我好少買

客咩氣 ，應該的 ，我都是新手

0課兩個幾月先打通Hell
巴打成個月先卡6-10N已經好快手了

非高手
BTW下次最好留埋ID，記唔到咁多位巴打

其實Jane有兩種玩法，一種喺純坦
即喺裝D屬M、P DEF%、MAX HP、P.Dodge、P.Block

另一種喺頂高個ATK、ATK Spd、Lifesteal、P.Dodge、P.Block
因為越高攻吸得越多血，如果佢吸得返嚟嘅就可以無視防禦
玩過Jane都知佢頂唔住的話D血倒水咁去
但因為我嗰時淨喺想推得掂Hell，所以揀咗前者
你隻隻都T2 T3 玩後者都無問題啦

有冇爸打點唔到燈

傘女T2 係唔係點回魔？
Jane T1 點咩好？

裝備點為之令屬
唔識分

點晒燈，但係拎唔到pvp果個

我老人家記唔到咁多id, 改唔到game名唯有改連登id

可以改game名 $70...

湯丸巴打可唔可以幫我改返個表, thx
連登名: 覚醒Gko > GenmLv0

改連登id唔洗錢

Aisha 點回魔
Jane 你掛機想坦D就物防
打RAID就魔防
如果玩攻速吸血流就點ATK

新手組Physical Team
Clause + Selene+ Gau + Laias(有專武)
掂唔掂

如果Gau 換入Priscilla(有愛) 會唔會弱左啲

may's special shop 個10連紅券同300石買素材值唔值得買?

唔會 P姐比GAU勁小小 但GAU可以轉條龍落黎同走位 P姐原地劈人

令
靚唔靚喺睇你咩職同埋你想玩咩方向
DPS都有分ATK、Crit、穿透等等
坦就睇你想攻速吸血定格檔等等
其實有好多方向，睇你想玩咩
但如果喺2個攻屬配2個坦屬就真喺四不像咁

唔好買十連 你會爆粗

你睇睇我有無改錯，頭先睇錯改咗Game名

game id都改埋 我無錢改game名

湯丸BB 順手 體驗

義史B食餅啦

我淨係改咗連登名咋

Game喺咩，我唔小心改咗GenmLv0

GemnLvX

琴冕都仲點到pvp個箱, 今日返而點唔到

你下次都係加返坦/dps既副屬係第一頁啦

卡緊第4章Jane
3星升4星啲料又差好多粒
係咪迫人買個張loot booster刷

我朋友係私聊屌緊, 佢話十抽埋手頭二千幾石無就刪驚

咁即係走梗啦

想入公會 應該入邊個

May Special Shop既野抵唔抵買
我見有個10抽2000石

ID: Cloverjoy

撞到BUG, 見佢個daily ruby pack又有得賣, 就狗衝去買
結果錢就俾左, 但個PACK又買唔到
寫緊信去REFUND

利申: 睇返我上個月買既daily ruby pack, 原來仲有2日, 所以先買唔到
唔知點解daily ruby pack會著返燈俾我重買

Dear Raiders.
Today, we are going to have Urgent Maintenance for 2 hours to fix Cassandra’s
‘Tempting Wave’ skill bug.
Please check more details below.
--------------------------
[Maintenance Schedule]
▶ Fri, 29th Sep 2017
America Server: 02:00-04:00 (UTC -4)
Asia Server: 13:00-15:00 (UTC +7)
EU Server: 08:00-10:00 (UTC +2)
Compensation: 300 rubies
▶A bug will be fixed where a hero deals DMG to himself/herself when he/she has Penetration option
in Auto- attacks after getting charmed by Cassandra’s ‘Tempting Wave’ skill.
:: Nyx and Yanne’s auto attacks are included
▶ A bug will be fixed where ‘Light Up King’s Raid’ and ‘Open the Treasure Chest’ bug issues
[iOS Update Delay Reward Announcement]
[Event Error Reward Announcement]
[Luna’s 7 Day Attendance Check Extension]
[Stamina Pay Back & Tower of Ordeals Rewards]
We apologize for your inconvenience.
Thank you
King's Raid

今日14:00~16:00維修
新奶有bug 會令受魅惑嘅英雄自己打自己(個英雄有防穿屬的話)
event bug大修 舊嘅兩個event同而家進行緊嘅都會
出番7日簽到 好似會延長遲d confirm大家

懶

補償

卡是正常的

已經幫佢計埋

剛剛開左兩張EXP卷

RIP

[iOS Update Delay Reward Announcement]
▶ Currently, we are setting up rewards for raiders those who could not connect to the game
after the maintenance on 28th Sep 2017 due to iOS issue. We will be back with more
details soon about this.

[Event Error Reward Announcement]

▶ There is a bug where some users could not participate in ‘Light Up King’s Raid’ and
‘Open the Treasure Chest’ event after the maintenance on 28th Sep 2017
We will extract the list of all users who could not attend the event after the maintenance.

- Once it’s done, we will distribute reward items as much as the amount
you did not receive. We will be back with more details soon.

:: Also 100 rubies will be given, which is the final reward for Light Up King’s Raid

[Luna’s 7 Day Attendance Check Extension]
▶ Luna’s 7 Day Attendance ended after maintenance on 28th Sep 2017. We apologize for
the inconvenience that some users did not receive 7th-day reward.
So, we are going to activate the event again through today’s Urgent Maintenance, and you will
be able to receive attendance rewards.

[Stamina Pay Back & Tower of Ordeals Rewards]
▶ We are going to deliver rewards for ‘Stamina Pay Back’ and ‘Tower or Ordeals’ Event
(Period: 22nd Sep – 28th Sep)

iOS入唔到會有補償 遲D再公布

EVENT有補償 100鑽 同埋佢地會搵番尋日冇玩活動嘅人出黎 (輸巴: 多舊魚!)

7日簽到重開 冇講會唔會延長

會派番對上兩個完全冇反應嘅活動嘅獎勵

重開意思 唔會係重新7日再黎過掛？

唔知 係嘅話我地發達

係就正

重開，重新再等7日

t5 nyx 表示auto 30秒一場hell 1-8

大家d鑽通常愛黎抽武器定買角色？

湯丸BB 順手 體檢

re